點解女郎我開親ＰＯ都過千負評！！！！？？？？？？？？？？

係咪代表大家好掛住郎郎，而唔鍾意我呢個女郎呀？？？？

郎郎，佢泉下有知應該會好開心＞３＜

係高登講到我地不值一提，依家見高登人少無人彩你又躝返黎扮無事，真係無恥之極

你食閪屎啦你有廉恥既咩屌你老母

做得好，肥絲，我就係最不恥呢條撚屌嘅契弟行為！
我想問下你，想借用你上而個留言，見條撚屌一次我就引用你呢個留言一次，等人人都知呢條撚樣幾咁無恥同契弟！

好地地玩fb咪算囉 係都要上返黎柒

难得的好贴

从顶了这贴后，机不死了，网速快了，电池也耐用了， 流量也无限了，积分也涨了，山寨也变正版了， 感冒也好了，精神也抖擞了，泡妞也顺利了， 查查话费还多出了几百块！顶一顶才一秒钟，真值！